有冇邊套作品係冰系係勁過火系的？

主角多數火系
宿敵/競爭對手大多數冰系
好似妖尾咁🤣

X men冇記錯冰個個係最高級變種人

屍魂界百年難得一見的天才

小朋友齊打文

因為物理上冰係有下限（絕對零度），而火係無上張

真

One piece

Frozen

無能力者娜娜

理論上都有?

宇宙誕生一刻 密度最高一刻
溫度應該最高
(唔肯定)

Game of thrones

冰河世紀
火系廢到無影

要交功課

冰果

好撚廢，成日俾藍染秒
同埋火系係護廷十三隊總隊長山本元柳齋，勁得過？

我印象中佢好似冇贏過

屌你老母信唔信我用暴力擊潰你

係咪應該調轉理解
呢個唔係下限，而係絕對零度已經可以停止宇宙一切。

同埋如果認真表達絕對零度，應該冇野可以畫
光粒子都停埋
畫畫一片黑
期待富奸

又binc

你肯定你企喺你對面既係藍染，而唔係雛森桃？

俾藍染同市丸銀撚狗咁撚
但佢係聰明既，好早發現藍染陰謀既人

鋼鍊

Elsa

斬 赤紅之瞳

咁慘

吹雪

傳頌之物 虛偽的面具同埋二人的白皇

Phoenix 當係火咪勁過冰

0.1x10=1，雖然0.1小，但係已經足夠平衡10倍嘅威力

又bin柒番谷 同拳西有得fight

明顯諷刺緊真心到

*假面

冰尊勁過火尊

Omega level

in case有人唔知 千年血戰篇將會動畫化

大將勁過艾斯10倍
其實點解

最垃圾嗰篇

火影

男主屌撚死龍母

最後唔係赤犬贏左咩

火影
冰係血計界限 火通街都有

溫度同物質兩樣野黎

物理上係無可能有絕對零度
只可以無限接近

up乜7 on9仔

小朋友齊打交2

妖尾
冰同火應該有一戰
只係火係主角 會覺得勁d咁解

FF15

Phoenix係psychokinesis黎架
佢表示到似火啫

下一秒就

太陽＞熔岩＞火
火其實係最低級

有名你叫㗎

邊個用冰

硬係覺得用冰玩造型魔法好柒
明明係元素攻擊
玩到變物理攻擊

冰與火之歌 John snow殺左龍媽

聖石有個男配角都有個金屬造型魔法

PAD

係咁嘅話青雉唔洗走

赤犬係熔岩
青雉又真係贏到艾斯

ro？

冰凍術 暴風雪
中左變冰磚就麻撚煩俾人秒

相反火牆果d都無關痛癢
令隕石術勁都係暈 而唔關火事

點解唔可以用冰凍做攻擊
係都要整把嘢嚟當武器
咁你玩冰做乜
直接攞武器啦

冰系勁過火系，但勁唔過刺客

熔岩最高先得五千度
火冇上限架喎

火同冰唔應該講溫度
更加唔好講咩太陽 熔岩黎講

負皮我啲係咪冇撚讀過physic

就算青雉同薩波打都贏

咁垃圾都出到動畫

廢嘅

溫度高到咁個點就會變另一啲嘢
例如電漿

ON撚99
兩樣野相對，咩0.1雖小

應該唔會咁on9就咁動畫化掛

正路會改劇情/動畫原創

jojo第三季 荷魯斯應該勁過阿布德爾

火係以光同熱嘅形式發出能量 咁過咗某個溫度冇咗光 咁樣係咪仲喺火

認真嘅話，絕對零度係不存在
光子係存在但係都唔係實體粒子

冰與火之歌

火有天照 冰連招名都唔記得

輝夜都有招牌絕對零度

冰嵐大將軍，控冰勁到可以將時間凍結

我上面已經講咗
絕對零度只可以無限接近
但永遠達唔到
比啲on9小學雞負皮咗

mhw

主角群入邊格雷最屎喎
仲屎過溫蒂

熱係有上限

1.416785(71)×10^32 kelvin
叫planck temperature

phy你老母sics咩on9仔
講緊動漫up埋啲中三物理以為自己好撚勁
物理上人體噴唔噴撚到冰呀柒頭

凍同熱係相對概念
可能有物質50萬度仲結緊冰
你用人類主觀感覺去decide
條界擺零度我無計

因為剩冷凍冇乜野好畫lor 玩冰雕可以係咁畫唔同野出黎

格雷拎咗老豆個滅惡魔法其實係剋納慈，因為納慈係end惡魔黎。只不過作者最後寫納慈放棄咗惡魔身份姐

屌你收皮啦
我回緊一樓條友講冰有下限啊
冰冇下限明未？
睇動漫都可以用吓腦嘅柒頭

仲撚柒
我寧願佢好似Pokemon咁玩冰凍光束

my wifi

竟然冇人提過原罪2

12盾咪有個冬將軍 真正冰魔法

奧修特爾/主角
當我冇講過
諗諗下其實係水系唔係冰系
只係某同人動畫有出到冰技能

絕對零度都唔會停絕對零度既能量唔等於零

係 但格雷做第二主角
唔想睇佢打交

係露西重新改寫end
最後就重生左

一向當佢冰雕魔導使

點解過左某個溫度就無光？

希望啦

Xenoblade 2

呢個應該同Planck time/Planck length嗰啲差唔多 係目前理論上因為某啲限制而冇辦法預測/觀測? 但係又唔可以話一定達唔到?

動漫啲設定低過絕對零度都試過
係動漫講物理真係on9

柒番谷

冰>>>>火

咁人地而家講緊冰，唔同冰既熔點去比，應該用咩比？

死神，冰系最強斬魂刀 vs山本最古老炎熱系斬魂刀， 都係冰贏

秒

又係一樓要講物理
咁咪陪佢講囉
我又唔覺有咩問題
有陣見到啲太誇張/唔合理嘅嘢都尷尬啦

仲會有咩能量？

ground state嘅quantum mechanical KE?

從科學講
冰係限制到絕對零度
但溫度可以無限上

LF2

偷星九月天 十一月勁過十月

佢都唔係講冰點
動漫能力用嘅冰都係會化水嘅冰啦

一陣就有on9仔出嚟話你講科學啦btw溫度有理論上嘅上限 係叫普朗克溫度 即係宇宙誕生嗰一刻嘅溫度

LFO同漫畫都係 冰尊係火尊呀哥

唔明咩意思
絕對零度唔係冇哂熱量嘅狀態？
你話一樣野去唔到絕對零度 可唔可以理解為冇辦法lose哂啲heat
但都唔係叫冇下限
又唔可以lose到自己冇嘅heat

輸比火

轟

唔爭氣笑咗

因為任何空間必然存有能量和熱量，也不斷進行相互轉換而不消失。所以絕對零度是不存在的，除非該空間自始即無任何能量熱量。

艾斯卡諾

Contemporary models of physical cosmology postulate that the highest possible temperature is the Planck temperature, which has the value 1.416785(71)×1032 kelvin, or about 2.55×1032 fahrenheit.
...
The models of the origin of the universe based on the Big Bang theory assume that the universe passed through this temperature about 10−43 s (one Planck time) after the Big Bang as a result of enormous entropy expansion

應該冇講錯喎你 咁多負評

連登多細路仔
講真話嘅反而多負皮

鋼煉FA

仲要負皮完又唔識駁
淨係識話你睇動漫做乜講科學
唔怪撚之得鬼滅紅到現象級啦
呢代人做乜都唔撚用腦

由細到大都唔鍾意火系
永遠覺得冰型好多

佢只係冇得呼吸，冇話係冰勁過火

Pokemon 冰鳥勁過火鳥

（我知火剋冰）

我知 絕對零度現時物理學上只係exist in theory
但傾得絕對零度咪就係採用呢個theory 而呢個theory就set絕對零度係下限
就算話達唔到 接近absolute zero咪又係掟唔出果樣物體冇嘅energy 唔似係叫冇下限喎ching

子安青稚

銀術師，幾型

我理解嘅方法係
嘅然絕對零度達唔到
咁就睇無限接近可以接近到點
例如一個溫度比絕對零度只高千分之一度好似已經冇乜可以再低 但其實呢個溫度仲可以再低多一億倍又一億倍都未到底 所以係接近絕對零度呢個數值上 係有無限嘅咁多個可能

萬解

下一頁>

百年任務 吹到艾爾莎有滅龍劍 滅惡魔劍

爭咩呀,溝埋一齊黎做冰火呀笨

呢度應該用番數學上嘅limit黎理解
條curve就算掂唔到都叫果一點做上限/下限

未睇，想等佢出動畫

都可以嘅
但上面都提過其實溫度都有上限
所以高同低兩邊都係無限逼近個點

你從甚麼時候產生我沒使用鏡花水月的錯覺

好睇

第一次聽
係唔係能量守恆
一個宇宙創造時已經限死左個上限能量

可以咁理解
宇宙入面嘅物質/能量有定量
所以再點都唔會超越到誕生嗰一刻嘅密度

Bleach
柒番谷
那個冰雪系最強的男人

有，但只限打十刃既副官

柒番谷要柒到變喪屍了

關於我轉身成史萊姆。
冰龍勁過火龍

英雄學院撈埋係咪最屈？

火系被圍毆姐

冇記錯設定係 顛峰時期可以凍結時間

零波麗 vs 明日香 囉

零波 = 冰山美人 +藍色 = 冰系
明日香 = 熱情如火 + 紅色 = 火系

零波勁過明日香原因:

人造人成堆替身，保到靈魂就可以換
明日香係真人，GG 就真係 GG

而且零波撚化主角同時又係主角老母

靚嘅話唔知，討論邊個靚會有世界大戰。

冰佬普攻d波
會變冰波打番對面

寵物小精靈

Postulate喎 只係theory
但係0K嗰陣粒子真係冇哂動能溫度冇得再低

我的英雄學院

諗起以前拖羊團

原本係廢架
係之後有埋物理L話佢可以逆熵定唔知邊條熱力學定律先升去去omega

冰溝左火先贏火

真是快活的回憶。。。
在2002年的我們

Re0 emt個老豆 識用乜冷魔法
毁滅全世界

刀劍神域 ugo用冰劍打贏用火弓嘅騎士

人地佛系最勁

於是 他開始放棄思考

唐文龍

v proportion to e
用infinite square well model+uncertainty principle得出v唔等於0

關撚事咩 睇下邊用個姐 班用嘅火遁屌打用冰個條女啦

話佢勁過火係因為可以無中生有冰（物質）

Absolute zero你睇真啲都係theory
兩者都係not exist in reality
Absolute hot仲in theory, 係big bang時出現過

Lfo 冰佬勁到仆街
招冰鑽風暴好屈

唔好鞭

其實成日都覺得
艾斯成名太早
修練未夠

版本未update唔識霸氣

Big Bang 本身都係theory
同埋留意返所謂absolute hot係估算宇宙呢個model既highest temperature
唔係物理學上既限制
理論上你不斷放能量落去粒粒子溫度就會不斷升
呢個absolute hot假定咗宇宙有呢個定量既能量
係宇宙呢個model既極限 唔係物理極限
第時有其他更準確方法估高估低個定量個absolute hot又會變
相反absolute zero唔會有呢個情況岀現

其實都未必
我覺得可能big bang嘅溫度就係滿足一切條件下嘅最高溫（超大密度、能量態）而個溫度令粒子斥力超越咗重力嘅平衡 於是就爆炸瓦解變做一粒bubble

呢個宇宙喺最早嘅時候應該都係一粒類似黑洞咁嘅天體

戰績冇贏過任何人
平手仲要係負碌

Pokemon 係完美表現火剋冰既作品

去唔到/難以去到下限=冇下限？
唔係物理問題，係邏輯問題
你一開始都已經錯晒重點
所以先咁多負皮
明唔明

理論上永遠達唔到嘅所謂下限同冇下限係冇分別同埋我得罪講句唔覺得負皮嗰啲child登仔識呢樣嘢

收撚皮啦正柒頭

樓主咁on9有無聽過monotone convergence theorem

此poat已完

正常
艾爾莎個定位不嬲都係食住佢兩個
唔出番呢兩把野食條春呀
留名出埋滅神劍

斬，赤紅之瞳

絕對零度原子同分子冇動能點解贏唔到火？
假如冰係能量吸收可以做到可以比起火產生出嚟嘅能量大
咪可以贏到？
就算用水救火都係同一個原理 都係能量轉換
冰如果去到絕對零度係絕對贏到火
不過首先要無視咗物理法則

齊打文咁慘
衣家啲小朋友係咁 無左童年

話明係百年難得一見嘅天才兒童

其實佢只係葡萄雛森淨係黐住藍染唔理自己咋

The theoretical temperature is determined by extrapolating the ideal gas law

唔識理解唔到你堆野 但如果你最先爭㘭點係因為postulate隻字 absolute cold都用extrapolate呢隻字同叫呢個做theoretical temperature

呢個post究竟有冇人大學讀physics可以confirm我地啲9up

得 如果冰佬能力既體現方式係能量黑洞
但好多動畫既冰佬都係射下冰塊砌下冰牆 邊夠火佬抽

記得佢個能力根本係收藏同召喚黎換裝
究竟邊個咁有料整比佢

你咁真心做乜

仲有個高潮魔法

都係奧米加級

咪又係靠溫蒂上buff

溫蒂>艾爾莎>納茲>露西>格雷

森林冰火人

又唔好咁講藍染果把刀勁撚到仆街啫

一個始解撚晒成個屍魂界

BTW打完藍染之後無乜點追了

Extrapolate等於你計數take lim 姐
Absolute hot個foundation弱好多
可以睇下vsauce講hottest object
Theoretically 可以再加能量落absolute hot
只係現時theory唔再適用咁解

眾所周知0>5

家教

Above about 1032 K, particle energies become so large that gravitational forces between them would become as strong as other fundamental forces according to current theories.

同呢堆咪就係物理學上限制
同物質達唔到光速一樣 到左嘅話會唔知點點點 所以就call光速做物理上限制

魔鏡冰晶

Speed of light可觀測
Absolute hot只係theory
咁講會唔會易明啲？

理解唔到要短路啦
你肯定你concept啱？ 呢堆我覺得真係要同肯定係識嘅人傾過先知自己睇埋睇埋啲concept啱唔啱

U讀過下thermo咁啦 獻醜了

諾貝爾數學獎今屆仲唔係你拎

唔明
我冇讀過真係同識嘅人思路唔同 但我甚至無能力到判斷唔到你係咪真係識

因為我都淨係想駁 科學家只係觀察到光嘅速度
其他野達唔達到都只係計出黎同實驗番黎
然後佢地就話冇辦法達到

我覺得自己好似小學生格硬去大學舉手答問題

舉手*問問題

艾斯囉

我地無絕對0度既model
咁樣討論同請質量去到光速會點無分別

得個講字

物理系天下無敵

最尾個場打火佬俾人兩隻手指收皮

如果0度無energy就可以proof uncertainty principle wrong
大家都係得個講字一個有理論support一個無

唔識咪尻Up

火係燃燒既氣體
唔同既氣體有唔同既溫度
最高都係四五千度左右

佢冇讀過又點分到least element同boundary

其實準確啲講係電磁波同熱幅射
所謂‘光’ 只係可見光 姐係400-700 nm範圍既em wave

如果副手都同三大將平手
咁實力設定上 四皇就太撚屈機

咁班用冰遁夠屌打求其一個用火

咁紫外線唔係火 加碼射線都唔係火
所以我哋可以將火定義為處於可見光嘅範圍

加上sg experiment入面deflection唔會出現0
咁energy就算係0都係quantum superposition變出黎既mean事實上拆番開都係有energy
如果無energy既零度姐係sg deflection出現零,姐係理論上都唔會出現

過左Planck temperature咪又係變黑洞
反而Absolute zero就可以令黑洞蒸發

火唔係熱力+氧氣+燃料三個一齊連鎖反應下產生嘅物理現象咩

利申小學生科學

冰溶左變水整熄D火

最鍾意變冰劍

觀測到既嘢我覺得最重要係可以reproduce到
咁其佢人先可以透過實驗判斷到係真定假
但absolute hot只係base on 另一個theory而推論岀黎既狀態
其次係reproduce唔到 姐係verify唔到真確性
所以光速同absolute hot既factual base係唔同層次

冇人一岀世就識 大家討論下is ok
我都可能有錯
最緊要係open minded

個post咩事, 講下物理都變左鬧交

有冇睇嫁？艾斯頂到冰
但係熔岩克火 所以比赤犬屌打明明係火都被燒傷

冰遁 狼牙雪崩

On99 火克冰 同樣實力一定火贏

火克冰
你係三代？

青雉最後放棄爭姐，選擇咗流浪

OP
燒燒果實永遠燒唔死人
仲要得能量無實體
同人對波永遠必輸
相反青雞啲冰有實體
又冰雀又三叉戟又冰河世紀
攻擊方式都多過燒燒果實

diablo2 都係咁

冰減人速最勁，火只係加dps有q用

鋼煉

類似係最短波長導致最高溫度

planck個概念就係話呢個世界有個“最小量度單位”然後其他都係由果個單位堆砌而成 但係果個“最小單位”係不可再分割 導致所有事物都有物理最極端限制

但係Planck length本身好似只係代表我哋冇辦法再觀察到更細嘅長度
就好似宇宙大爆炸之後一個Planck time之前 我哋只可以話唔知發生咩事 但係唔代表冇嘢發生?

應該係掛 大爆炸都只係啲科學家用數學由“宇宙不斷漲大”推斷有一個“密度無限嘅點曾經存在”/"initial singularity"

利申非physics

非physics即係點?尻嗡之呼吸?

lf2 冰佬禁住火佬黎屠

Uncertainty principle 從來無extend 到絕對0度，係可以錯
因為無人證明到絕對0度quantum mechanics 仲work
記係你wave 本身有E
如果無E仲有無wave喱點係需要考究

如果wave interpretation 本身係0度個陣唔work，成個qm 個刻會失效，正如相對論預測唔到有質量既野去到光速會點

你已經調轉左 infinite potential well model 入面用hydrogen sub v=0 quantum已經唔係incompatible measurable 所以如果可以做到v=0, uncertainty principle已經唔成立,而唔係qm係0度入面唔成立
我講既係零度既時候v=\=0所以有wave所以有energy而你話無energy仲有無wave同我講既野無關係

冇冇裝shake

不過唔講真物理
最好睇嘅冰火決戰係佢地

艾爾莎冇乜風頭
暫時打親都輸

我就係等佢出場

火係攻擊，冰係控制

而且你睇緊既係少年熱血漫畫，唔係冷血漫畫

幻想下有個主角好衝動又熱血友情勝利但成日用冰凍到對面變雪條

經典

車車車

Akame ga kill 個女大boss esdeath
冰能力屌打主角隊

我英咪係囉
自己勁過自己

火鳳凰？

兒登仔鬼識科學

絕對零度拳

係係，眾人皆醉你獨醒，你叻叻

Games of throe
Dklm啲龍火都噴唔熔啲冰/異鬼冇撚用

死得太快

宇治波啲火屌打一切
火影絕對係火>冰

反而覺得完現術篇仲垃圾過千年血戰
完現術篇真係睇到瞓撚著